三罷都唔敢 其實無野做到

有幾多人可以「面對死亡 我唔害怕」
在場既示威者加油
怕死果啲 you are not alone
但要諗清楚 今日罷工罷課罷市 可能蝕一兩個月既糧
但如果條例過左
負資產重臨不是夢
日本人都無諗過炒樓會有泡沫破裂一日
結果到左今日佢地仲未完全恢復
條例一過
美國取消關係法
你仲擔心供樓？擔心比銀行call loan好過